男人要有乜專長先吸引?

暫時先唔計靚仔有錢住,

我覺得男人係某一領域既技能/能力有出色表現就可以有光環吸引到氣味相投既囡

自問自己只係一個返工放工打機食飯訓覺既廢人
想搵番一種技能專修下等人覺得自己無咁平庸

大家有無建議?

有錢

賓周長

pin我
此post 已完

碌鳩60CM長

有錢就得

殘癈都無所謂

Java

溝女

CCNP

幾有才華都冇用，你無錢就是不行

Cls

識煮飯

做下GYM跑下步先囉最簡單
起碼身型有番D線條先
同埋做下運動條腰都會直D無寒背先

無用
呢啲只係第一印象個時用
耐左都係要靠錢

當你有影下相 彈下結他 或者跳舞既
唔通耐左 佢仲覺得你識呢啲野好新鮮/好勁咩
唔通你得閑跳下hip hop
佢又覺得你吸引咩
我覺得請佢去歐遊 包佢食宿
會吸引啲

扑野勁已經夠吸引，你點廢，條女都會唔捨得你

首先學識溝女
你學咁多專長，囡囡只會當你係兵

屌，男人最吸引個2樣野比樓主ban 左

令外修練啦呢d

仲要學技能
技能只會提升自己做兵材料

都唔係咁講
例如男人整野食好勁都好吸引

咁你都要係外型/包裝上吸引到條女同你扑第一次野先?

唱歌好聽

除褲

影相，煮飯，畫畫，養小動物

是但一樣我都已經覺得好charm

小動物真係好感加一百

比返少少尊嚴自己，連呢啲都要問，屌埋你果份好唔好？

下, 養動物係人都做到
有乜咁特別?

秒

你唔明一個廢人連人生應該點走點發展既idea都無果陣係幾無奈

搵錢

仲記得帶安全帽good

感覺上好有愛心，好可靠可以依賴

雖然我都有養

得罪講句影相好閒姐
單反full auto己經okay

有呢個資產

你想點先？

靚仔整 vs 肥毒整

能文能武 例如 又識踢波又識彈琴

高
同埋大隻

講真港女好多都無技能淨識食玩訓
肥毒如果整野食勁可能都會贏到普通樣但無技能既人

外表令外計

要idea

毒撚死撚左佢啦

你個腦用嚟做乜架？

鳩長

會為自己目標奮鬥已經好charm
(覺得係藝術方面嘅專長好撚吸引

我個腦吉嫁

有錢

有錢就有時間，有好師資去發展專長，時半功倍
仲有錢食有機食物，屋企管家度身訂造好味營養餐單，強身健魄

好吸引

咁凶咗佢

老豆有錢囉

醫生律師如果才華出眾，我想問可以點冇錢法呢？

記住除本身有錢外，有錢係必定跟隨才華嘅副作用
如果你覺得自己有才華但唔知點解冇錢，你以家應該知點解喇

有錢唔代表有好體魄

其實有專長同有錢無衝突
可唔可以focus返去專長方面

其實係，時間一長咩都變平凡

有錢最緊要

人哋樓煮講到明唔計有錢同靚仔住，你就第一時間衝出嚟做咩啫你

女人就係咁L蠢

平時應該點收埋？
當皮帶用？

識拎起部相機同識影相係兩回事
用auto mode都話自己識影相就收皮啦

真

錢先能帶黎無窮無盡新鮮感

點解要為咗女而去學一樣專長？ 唔係應該為你自己而學㗎咩？

音樂

的確有錢可以有閪屌, 無限咁多條女媾
但基本上都係為錢同你一齊既G黎
但要令女人愛你真係要靠外表/技能

山齊士？

我記得好似有個攝影大師都係用fullauto

你啱
但想學一種對女人有吸引力既專長
唔通我學水墨畫書法又媾到女咩
只會吸引到d阿伯

唉, 要操好多年

識音樂

為女學唔會勁

感覺一定要由細學到大

你成世仔都無努力過，咁你得唔到你想要嘅嘢都好正常啫

咁都要睇自己有無興趣既

酒量好

啱ar sick ball

所以就放棄笑
又唔係要你精通

其實係吸引左先睇到你專長
你額頭唔會寫住你識幾多樂器 跳舞幾勁

講興趣你就一早做咗
唔會今時今日乜柒都唔識啦

邊個話識音樂就溝到女架？有好多人五音不全都結到婚。

重點係你一生人都無努力過，嫁比你聽餓死都得，日日對泣牛衣

成班友衝出黎柒講有錢
鬼唔知你阿媽係女人
班傻西同係個post到瘋狂重複阿媽係女人冇分別

煮嘢好食

好似消防喉咁卷埋 要用就拉返出嚟

我未見過一個努力嘅人會窮得去邊

做愛技術了得 我真係信

鐘意男仔博學
最好文史哲理都有啲研究
可惜香港好多人都唔睇書又唔睇新聞
好少見男仔係咁

係連登講點吸引女
一係靚仔 一係有錢 兩樣都無就係死狗公做兵

識彈琴有鬼用

真肥毒煮嘢食叻極有限啦肯定日日杯麵公仔麵

精通一種樂器！個人覺得識玩電結嘅男仔好型！

你啱 彈得叻先有用

真係好煩膠
有錢同外表要令外努力

有車牌

類似蕭生咁
人肉百科全書

送你四隻字

舍我其誰？

搵唔到錢既專長
除左扑野勁之外諗唔到有邊樣對女人有用

勇武

咩係令外？另外？

仲要你個智商都有啲問題

你真係好撚煩

認真答
吸引學生妹
1. 才華 (運動校隊/樂器演奏級更佳)
2. 有車載條女周圍玩 (對mk妹仲受落，上天下海有架車就得)

吸引在職絲打
1. 有事業 (創業，專業人士，政府主任級以上等等)
2. 有樓 (攰既咪上黎坐下，順便玩下貓狗)
3. 有車 (大熱天時唔駛等車，人多迫地鐵)

落bar果刻先型一陣

唔係咁易架師傅

地盤之猛鳩

養寵物係辛苦
但感覺同吸引力唔掛勾

條女鍾意啲咩咪就係你要專長嘅野囉
個個人都唔同
利申:音樂

專一
長

我唔覺得多拉A夢只識扑嘢，佢會溝到女

1) 最少識一樣programming 首推python
2) 健力三項加埋最少500
3) 古今中外歷史要熟 吹到兩嘴
4) 金融炒股就基本 起馬唔好蝕先
5) 識煮野食 中西餐精通

前題：你唔好樣衰先 如果唔係連表現既機會都冇

power師傅果d溝死女 好有安全感

programmig!!??

你成世打飛機、安份守己，你唔配架

我識少少C，唔知有咩用

最吸引係個男人真心鍾意做一樣野，然後將佢變成自己既專長，可能變埋做事業，都依然會好投入去做

男朋友係例子

唔好問女人鍾意男人有乜專長，諗下你自己對啲乜野有興趣，下定決心去試下啦～

真
起碼可以傾到存在主義同埋文學作品先啦 得閒再講下電影
如果有巴打會睇魯迅就最好
唔好睇啲輕小說愛情小說就以為係文青

記得個時識法文
女友就覺得我好叻
表白都用晒法文咁
就連頭幾次做錯野都用法文道歉
女友都好buy
但聽得多都厭
而家嘈親交 我都用法文鬧佢

$ 令人覺得可以共同養育到家庭
才華/ 見聞 令伴侶長期心動

話淨係要有錢個堆係咪未見到靚女都會被仔飛
梗係唔得啦 男女都係咁話

1. 知識 百科全書：試過同一個男仔出街，一路行一路見到啲得意嘅嘢會同我講有關嘅冷知識，我覺得佢個人好有趣、佢好鍾意學嘢有上進心，同埋次次出街我都得著好多，無論知識定快樂感

2. 音樂 琴類 絕對有用
自己睇研究

3. 藝術 畫舞
舞 身體協調能力好 身體健康 好玩有趣有才華
畫 右腦發展好

其實老老實實一個有計畫同做野認真既男人已經贏左一半
可惜我仲未做到

咁你又錯
男人專注自己嘅興趣時就好有吸引力 無論係咩興趣
只能夠講每一種興趣都會吸引到唔同嘅女人
如果你係特登為咗溝女先學嘢
咁一來我覺得膚淺
二來你唔會學得長

再者對我嚟講識水墨畫好撚型

如果我係你女朋友就攞支法國bourbon一嘢爆係你頭上

3揸二指半。ISO9001 standard. 世界通用。

返金融行業話識programming d女聽到即時濕曬
可以做工具人幫手打code了

你男友做乜?參考下
除左打機外我連自己鐘意D乜都唔撚知
人生迷失左

你永動機？你日日扯住旗返工 ？

為吸引女而學已經輸一半啦

條女鍾意你的話，就算你打機廢佢都會覺得你勁架啦

識同人傾偈

C真係要IT行業先有用
識d python vba個d就general d 咩都幫到手
女同事話要做d automation個陣就幫到手

要係北韓黎
識彈琴嘅富二代

其實我覺得有自己專長已經好charm,
就算係IT

咁你咪做工具人囉
IT同媾女唔撚掛勾
仲有反效果

好多女會直接標籤IT人做毒撚

依d女唔要好過

睇你溝咩女囉
mk妹咪冇用 溝d高質讀過書既咪羸呢d

你問我啦，我就係佢男朋友

從來只有連登仔話IT人係毒撚，
我覺得男仔識寫程式好型，似足科幻電影果啲技術人員

蓋茨都係IT人，唔係行業問題，係人嘅問題

識釣魚返屋企唔洗去街市買，算唔算專長？？

現實係咁IT一向比女人歧視
IT人好多都其貌不揚係事實

社交？多朋友時間可以幫人做好多野，個下係幾ok

高質要金庸才俊都唔要IT毒撚啦

煮飯

算 又去海中心釣既嗰啲仲要特別大條
單係點樣出海都好多女仔唔知

咁你有冇見過多拉A夢有女？

冇啊嘛

咪就係因為佢唔識扑野

會加好多分
食色性 滿足左頭一樣

其實係 不過唔係下下都可以auto 個大師用auto 都係貪方便

另外攝影構圖同後製又一個學問 邊有咁易

溝女黎講識vlookup最勁

賺錢嘅能力

男朋友做咖啡師，一開始係見到佢認真做野個樣覺得吸引，後來更多係欣賞佢人工唔高都堅持做哩樣野，好清楚自己做緊乜、想做乜

所以諗女人鍾意男人乜野專長真心輸左一半，因為個個女人都唔同，而且你唔會真正投入去做嗰樣野，散發既魅力都有限。

你打機勁唔勁？會唔會可以認真行電競路線

或者抽啲打機既時候上網睇多啲資料、片，望下有邊樣你睇落覺得幾得意既技能，試下去學下囉

識通渠同係屎坑執屎

如果第一印象
煮野食就未必吸引
如果拍拖後為對方煮就吸引

我覺得識電子電器野/裝修野都幾吸引
例如知邊部電腦/電視性價比高
因為呢啲係google 完都未必明既野

最重要係識簡要咁講俾人知
講啲專業人士先明既詞彙會扣分
會覺得個人懶叻/show off
而唔係想溝通

至於講性能力都係得啖笑
吸引男人方面可能有用既

你幾時開左acc嫁

依加金融邊個唔識programming
最少vba都要識
qfin gbus都要讀python R

我覺得做藝術相關既行業都好charm
舞台劇 畫畫果d
浸醉同熱愛自己既事業

反而女人就唔知有乜專長會吸引
有無人舉下例子

自彈自唱 跳舞 做瑜珈 做gym 打籃球
呢d女都幾charm

打機叻 識電腦知識 動漫專家

都幾認同
大家一齊討論下啲無聊哲學
或者講下歷史同而加有乜相似之處
之類之類既大範圍話題

可以講到個人意見同時
又比對方了解你個人係點
日日傾食乜玩乜其實好悶

不過表達能力好重要
將歷史應用係日常對話中 vs 將歷史照讀你聽

所以吸引異性
最重要都係識講野

thx巴打
原來男人鍾意女人有動感類專長 會覺得show或者練到body shape既嘢好吸引

咩topic都識啲，唔要求知得好深入
有幽默感

以上兩樣我ex 都冇
睇standup comedy好多時要解釋返個笑話佢聽
利申：俾佢飛咗

對方係機迷/動漫迷/cosplayer的話
的確係既

令到對方安穩嘅能力

可惜香港藝術=乞食...
唉
其實我覺得應該歸納藝術人做專業人仕

不如你唔好諗點吸引囡
諗下自己點進步先

自己變好 自然吸引到人

一開始搵ptgf 重金model雞
之後屌到馴服佢地

韓國藝術=發達機會
畫廊 舞 歌都係
希望以後香港都得啦

car, especially BMW

就係要有少少乞食feel先正
個樣同氣質有種好似經歷過好多咁
有種懷才不遇感覺
反而活係溫室打番牛工 少少野都挨唔到果d就真係不了

諗起馬田同bob叔
不過bob叔人生贏家

至少要有一樣野係專注緊
扮下野做下瑜珈都好
咩都無 淨係食玩訓去旅行
感覺呢d人對自己生活無乜要求

韓國人咪又係為入大公司(三叔/LG)/政府駁老命
咪睇咁多KPOP啦

但你講緊吸引到女人嘅專長

專長唔係最重要
樣樣都識d講野有內涵呃到下人就夠哂
咁女人就會覺得你好叻呀bb
前提係佢對你有好感

點解會吸引到女人？
因為搵到錢囉

你搵到錢但無外表/才能的話
都只係媾到D雞返黎

識搵錢

BOB叔係土豪
不過如果有佢廚藝，就算係肥毒窮撚都

兔仔真係幾得意

你啱既

1. 有爸爸媽媽留低/ 已供斷嘅樓
2. 有靚車
3. 有好多時間，幾乎唔洗返工

大隻即係要做gym囉...做gym其實要曬好多時間，令你冇時間去培養其他技能。要睇健身科學書、prep meal、來回搭車+操、飲粉 + 作息、耗損精神

養動物有閒錢， 住私樓象徵= 有錢

仲以為有咩咁把炮
原來咖啡仔黎
人工有冇兩萬一個月

auto mode就話影相易真係衝出黎柒

你講到好到肉 thx

對，財多身子弱。

研究飛機

bob叔係靠把口
同埋佢候生好型架
生仔既話dna唔會差

人地識琴棋書畫
我識煎炒煮炸

扮野好咩 我寧願揀宅女

黎姿

嘩屌呀 你係邊度搵依張相

算，帶條女出海，有d好陽光嘅女實吸引到

錢

連登之前有貼過上黎

一路出海一路飲酒 傾計釣魚，女人一定出晒水

真係改晒觀wor屌

J長 、靚仔 、大隻 、有錢 、細心 、識整全何野，小至電腦大至穿越機

識養pokemon出去同人對戰算唔算養小動物?

利申高、大隻過佢 ，但係身家可能係佢一百分之一

識得狗飲水

對，想做打機師 溝女。
加左個師就高級晒

洗碗師
掃地師

Python

有邏輯

數學系 物理系果d?

你的樣子如何

人魔合一

當然人地屋企有家底，自己沖咖啡唔洗養當然吸引。

第時有個成功人士又識嘆咖啡溝佢，比左安穩佢。
男友就會變成：沒上進/看不到未來。

我都覺得個個唔同
我就覺得 識影相/識樂器/唱歌 的男仔好charm
其實你同個女仔有共同興趣 先有多d話題
我其實好鐘意另一半識唱歌
可惜我另一半歌喉唔得
但佢識影相 又不斷學相關的野 我覺得好型
而我又鐘意影相 大家可以一齊研究

其實都係睇返個女仔的興趣
但為自己而學先無咁易會放棄

高 同埋叻

話左人工唔高喎ching
我覺得比起賺好多錢但唔鍾意份工，雖然搵唔多錢但做鍾意既野都幾把炮啊

沖咖啡沖唔到成世
你諗你啦

使唔使推論到咁

識彈琴，唱歌/踩板
鐘意小動物/細路仔

唔算係專長
不過把聲好聽真係好撚吸引

打機師聽落都幾型

我想清楚啲講佢職業係做咖啡姐，廢時講Barista又有人話講英文型啲，通行都叫咖啡師我就跟下風囉

真吖 唔洗一定煮到好叻 起碼要識

大把人住半山，自己做份興趣partime 過日神。
表面有才華，背後堆積幾千萬身家內涵。

咁佢都要諗佢先既，船到橋頭自然直囉，我暫時都未驚

有外國passport

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

有關係但唔一定, 主要係思維同談吐
好怕講野1999, 上文下理接唔到既人邏輯思維清晰既男人真係好吸引好可靠

笑死

【本報訊】碩士本來是社會的棟樑，但26歲的梁健鵬三年前在中文大學統計系碩士課程畢業後，做過兩份工均極速被炒，年半前更開始領失業綜援，每月靠1,830元過活；他幾乎每三日見一份工，但逾200份申請卻無一份成功，連應徵麥當勞也被拒門外。梁在網上撰文控訴教育制度失敗，「細個幾努力讀書都冇用」。網民看過文章後，有人深表同情，更多人直斥他是80後「高學歷、低能力」的人辦。梁對抨擊不以為然，說：「我唔係高分低能！」

Jer長
投資目光長遠
夠長進

我諗係上進心，有明確人生目標睇落個人會有氣質d，有自信同頹下頹下個分別好明顯，有明確人生目標既人唔會比自己hea9，例如無聊個時除左打機之外會舉下啞鈴，舉耐左就自然大隻，自然有自信。
同埋聰明口才好既真係會加分
唔洗好長15cm夠用，大隻仔個波真係幾好揸，肥仔波直行轉左唔該

真
興趣就係高級
賣藝就倒轉

識彈琴，煮野食，鐘意動物

你係咪絲嚟㗎？
鐘意大隻仔？

全部都係男人答有咩意思

放工打機食飯訓覺變做GYM跑步已經好好多啦

呢單野有冇十年
以前睇過，個男主人翁完全自我中心,活係自我世界, 講野又自說自話, 唔覺得佢有邏輯同邊界喎

利申:畫畫絲
表示我覺得識畫畫已經可以令我濕

錢大家都知

而家就係講錢以外既野

睇尼采叔本華係咪可以打飛機過下半生

咁者吸講，咩女仔會吸引自己？

下，尼采， 華叔唔好？

全能到仆街山狗

做前線

真絲借老哥賬號，上一任身材幾好恤衫西褲gel頭，d肌肉爆出黎甘，睇到都想揸佢波接受唔到頹頹廢廢有肚腩，對人生根本無目標，仲想我嫁比你，下半世食屎都似

夾band 型

C# Objective-C javascript

我我我！！！

想男朋友有taste

同我一齊下午品嘗Darjeeling,Earl grey
夜晚品嘗下whiskey

食朱古力唔會食白朱古力

有品味真係好重要

鍾意你鍾意嘅野就係有品味?

horses for courses
爆肌不了

非， 但係起碼衫之類着好啲

鳩

識影相 識煮野 識照顧人 識簡單換水龍頭 鑽野 裝傢私 保持新觧感
我向緊呢個方向出發

搭住呢架小火車，到終站搵個PORTER拎嘢，屌閪果陣可以一覽眾山小，不過小心比人屌斷腳，你知啦，你隻腳咁幼又無鈣

仲有睇嗰啲書都最好有返少少taste

睇電影唔好只睇花生戲
睇書唔好淨係睇輕小說

仲有練返一身小肌肉 唔洗爆肌 但至少走肥肚腩

冇專長

幫女同事頂酒

有兩樣野就夠
樣
錢

唔洗練到要食protein粉個種，普通少少肌都OK可以睇得出生活方式，生活素質好既人先有時間做運動

錢 但唔係好有錢
而係你既錢會一直增加(或可期望性增加)
帶比佢生活上一直upgrade 而呢個grade多數係佢自己上唔到

之後性格專一體貼煮飯之類都會加下分

如果有條女條件好過你而性格又好都嫁你 唔比帽你帶
我會覺得呢D係真愛

但多數睇返都係女想搵個帶自己upgrade既人 著眼點係upgrade
或者最後既賣剩

我覺得男人除咗要有錢之外
對工作都要有啲認真態度(同埋醒目) 我會欣賞佢啲錢係自己努力(同聰明)搵返嚟

素你老母質

喂屌你唔係講好左30cm咩， 又長左倍既

質素sor通識堂上到懵撚左

你係唔係得罪左佢？

樂器 有禮貌 細心 幽默

持久力強

識水電識裝修識整車整電腦， 識埋基本醫療同護理， 同埋煮飯， 再識埋投資

咁多位巴打仲有冇補充

利申： 識唔哂覺得自己好污糟好dirty

讀science全體冇才華

煮嘢食
但要煮得型
唔好姐手姐腳

大隻但唔沉迷做Gym

宅女好悶不了

鐵漢feel 型

瑜珈就唔悶咩 一齊打機幾好

咁理論上你會有好多競爭對手，你如何脫穎而出？

十項鐵人

做得運動就自然會同你去行下山架啦

有錢 有錢 有錢

工具人

窮肥矮油頭暗瘡漏口有臭狐毒撚有D晒呢專長 仲會唔會溝得吸引 ?

咁佢追求得我 就既係我有吸引對方嘅特質

肥可以減，漏口可以言語訓練，其他沖涼搞掂啦

佢厭咗你點算？又或者識耐咗嫌你呢樣果樣呢？

咁呢啲情況 無論同乜嘢嘅男人拍拖都有機會發生架啦

不過我唔係嗰啲倚賴男人生活嘅女人

你嘅答案反映咗一般港女嘅自尊心比較強

結果都係睇興趣 我行山不了 特别係一大班人行山抗疫果d on9到笑(唔係指所有嘅人)

矮呢...

大隻，數學同英文好

喺發育時期鍾意做運動同埋有充足嘅睡眠

養得小動物好難差得去邊
前題係養得好同真心愛佢
好多狗公養黎食女 平時由鳩佢唔理佢

我對自己有自信

其實香港嘅女仔自尊心唔係比較強
我喺外國生活 我覺得西方發達國家嘅女仔係好tough 比起好多香港女仔來講更加有自信 好多嘢以自己為先

咁養小動物都養得好，無理由打理得自己唔好架

真係有錢 其他有乜專長都假

外國人無坐月呢個概念，生完一、兩日就返工

咁你啲錢點嚟先？

岩呀所以呢type咪吸引
通常都識照顧人
有父性或者母性

真，男朋友文史哲理動漫打機時事樣樣都ok
可以同我由弦理論傾到去存在主義自由意志甚至係今季新番聲優
同佢一齊會有種完全sync得嚟又可以互相令大家進步嘅感覺

利申當初就係喺巴士同佢傾物理加哲學野而完全沉船

問題係啲錢唔係你嘅，係你老豆，你條女會點諗？我係老爺條女定係你條廢柴條女？出到嚟同啲姊妹聚會都唔敢帶比人睇啦

一兩日 咁梗係唔係啦

但冇坐月係真

以我所知至少喺德國 係生完之後好似三年內都可以申請一年嘅maternal leave

肥ge通常對煮嘢食都會有興趣
利申肥毒

唔悶嘅咩？兩個人嘅興趣完全相同！梗係搵啲同自己完全唔同嘅人啦

MATERNAL LEAVE唔係比自己用架，係比你個小朋友用架，明未？

沉迷做gym即係點？
日日掙扎精！氣！神！？？？

我身邊冇乜幾個香港男人識得煮嘢食

累死人

彈琴

職業廚手九成九係男性。

佢哋唔煮，最大原因係無需要，有需要一定會去學。

甩尾

同女仔化妝同理

你想個女仔化下妝打扮吓（同本身素顏靚唔靚無關）
但你唔想等佢成個鐘先出門口

當然唔係咁容易啦
但理想就係做到 老子嘅「無為而治」

媽咪申請嚟照顧個小朋友 兩個人嘅關係更加親近 兩者都可以獲益

同埋減輕屋企湊小朋友既負擔 因為多一個人可以留係屋企 而且呢一個leave 亦都冇分男女，即係爸爸都可以申請 (希望冇記錯)

係喎，學化妝有得諗，港女出門口嘅時間平均為一個鐘

喺香港真係冇咩需要學煮野
煮野都係講興趣

講真，你樣衰既話有咩專長我都唔會覺得吸引

養小動物同養狗 因為有耐性同識愛錫佢地

自戀果隻
日日拉高件衫自拍幾十張

識出龜波氣功

一千年前已經有人分析過, 分析人是一位女士,姓王, 人稱王婆。

潘。驢。鄧。小。閑。

你都智障障

八兩金 賓周長 又吸引？！

總之鬼婆同中國女性係唔同啲

香港嘅外出用膳比率好高

咁唔會日日都傾呢d話題嘅，但一有一個idea或見到d野時，可以即刻搵到個完全明白你嘅人分享，然後一齊探討嗰種感覺好好

佢想人質賞佢付出咗嘅努力啫

接受到咪得，何必咁執著
當然我冇

你埋你以為自己有錢啫，有時啲雞本身都唔窮，唔會為果一千幾百接鳩你生意啦

冇女埋身賓周長到拖地都唔會有人知

有錢悶撚
廿k識講笑識情趣
點揀

長係幾好嘅
起碼去人多擠迫地方有嘢拖住唔會走散

錯，佢隻第三隻腳會喺踎喺度果陣起支撐作用，有不倒翁之稱，識貨嘅人一定就知

你重唔重視物質先？有錢嘅人理論上會比到你，不過要佢比你先得

c寫hardware野用
買個平平地arduino 砌機械人

識家居維修

重視呀
不過我自己15k都夠洗
我覺得溝通同夾唔夾重要啲

跟本唔洗專長 靚仔有錢已贏
現實就係咁 唔洗討論

樣同錢
其他講個人喜好
有人鍾意運動型 戴眼鏡 有個人特色

咩都識d 勁鍾意行museum同聽陶國璋 同普通女仔係唔會有機會交流依d野 所以都係廢ge!

利申phd grad 仲識skateboarding bowling snooker

C++

陶國璋！！識貨啊ching！

正常樣點都溝到女啦

屌 中咗

打機打得勁已經識到好多女

最少要有一樣你真心鐘意做又花時間精力做嘅嘢
Ex就係咩興趣都無 佢無辦法同我分享
兩個人生活融合唔到

長處只需要一道

做乜撚嘢

好鐘意睇人鬧交 之前我鐘意個男仔咁同我講過 到依加都覺得係一個好charming既優點黎

唔好戇鳩
有錢就有情趣架啦
落住大雨渣架車 播住歌送到落你樓下
同逼住地鐵濕笠笠講笑話比你聽
邊樣有情趣d

識音樂已經夠做

咩都識啲

但呢樣係天生 後天有得改進？

賺錢多/有錢

skill

唔沉迷做gym又點會大隻

興趣=/=專長,有一樣真係專嘅而條女又有興趣先吸引到
e.g.識彈下結他開頭可能係吸引嘅,但如果淨係識''彈下''而唔係玩得勁/深入研究,好快就失去吸引力

你有專長已經有錢啦，搵唔到錢嘅專長都叫專長？

絲打我支持你呀
你男朋友識沖咖啡都係一門專長
今日唔知聽日事 無人話一世都打死一份工
將來開Cafe又好 賣咖啡豆又好
大把路可以行
認真做自己鍾意做既事既男人係最吸引

想講果位覆你既巴打酸撚到喊
以為全世界既女人都睇錢既

整野食好勁，但係窮撚住劏房，會唔會吸引你

碌鳩夠長已經唔洗理其他野

咩專長都唔夠令人有安全感好

中咗乜？肺炎？

嘩屌點識
呢type好撚正

睇緣份，大把無專長既男人都有女

其實男人最緊要都係自己份事業
有承擔做個男子漢唔洗靠老婆
放工可以好自豪咁同個仔講翻工做過啲乜
例如醫生 除咗收入高仲係受人尊重
19公務員朝九晚五坐係度un un腳果隻 就算俾你每年跳pt升上去 咪一樣日日坐係度唔知做乜尻等退休
如果你做到以上果兩點 我會respect你

安全感來自$

其實係同事，本身識咗一段時間，後尾契機下deep talk先發現大家完全係sync的
利申我男友由外到內都是毒L

但係你唔會見面煮到野食

其實都係

識維修嘅男人都好正

識做運動
只係研究過少少 但平時會做已經好好
喺香港識做運動嘅人對自己生活/健康點都有啲要求
我自己飲食作息都係一般人咁
但都會偷啲時間做運動

最鍾意宅女
可以一齊打機

絲打多謝你

我諗係位巴打睇錢多或者受過傷姐。
我都唔係十八廿二既細路女，暫時都仲好有信心會一直鍾意同支持我男友做咖啡仔，都唔希望將來會因為現實同錢而忘記左哩樣野

希望唔好立左flag過兩年就發錢寒

有目標&藝術方面嘅專長 +1

男友好叻踢波入港隊
vs 男友有米每年請你 去歐洲睇c朗

唔知邊樣 吸引d

識揸電單車

應該好多女仔都鍾意識影相同音樂

public static void main (String [] args)

識煮飯，做家務

一技之長不如賓周長
技術過硬不如賓周硬
毅力持久不如硬得久

Document Get Element By ID
我剩係識呢d

男人見到白滑大波就狗衝 好撚蠢

唔好咁頹 有目標 專一

其實最持久一定係內在，姐性格個d，其他都係合格就得

推鐵馬，set roadblock
會一齊去抗爭

光復香港，時代革命！

影相淨係得相機咩

題目講專長，你除咗第一點，其他答緊乜鳩？

中文輸入法，最好倉頡

家居水電，可以應付小工程維修

電腦軟件應用：word、excel、adobe（尤其是Premiere，呢個年代剪片技能真係越黎越普遍）

體能

財經

畫畫

政局時事：同人可以流暢討論

（以通都係我希望擁有既野）

智障都得

做運動 識煮嘢食

幽默感加無窮吹水技

ching識波
山神呢啲神魔合一簡單係男人典範